⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀🔥 SIX 💀 SIX 💀 SIX 🔥                   А давайте с каждого по любимому треку в комменты,посмотрим кто что слушает,ваши треки могут попасть в пост.
Я начинаю 👻👻      ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀💀💀 TRIPLESIX INTERVIEW PART II💀💀
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀🔥🔥⠀С вас максимум поддержки 🔥🔥    Взяли еще одно интервью и оно скоро уже будет готово 👻🖤     Вот и пришли к отметке в 6000,даже не верится что так быстро набираем обороты,спасибо что остаетесь со мной и что вам нравится весь этот контент который я делаю для вас в первую очередь.
Скоро будут стикеры и мерч,будем очень стараться над этим 👻🖤   ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀🔥🔥⠀Вот и наша первая рубрика - TRIPLЕSIX INTERVIEW 🔥🔥
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀👾👾⠀Максимум поддержки 👾👾    Итак мои дорогие,пришла мысль запустить такую рубрику как 
" Triplsix Interview " суть рубрики брать интервью у известных,а так же у малоизвестных фонкеров,все мы ежедневно слушаем их творчество,но ничего про них не знаем,а эта рубрика поможет вам больше узнать о них,кто они и что они.
Как вы считаете,стоит ли запускать данную рубрику?                    Не знаешь, чем заняться? 
Сидишь и думаешь с кем бы пообщаться? 
Тебе нравятся машины и фонк, но твои друзья не понимают ни слова о каких-то джейзетах и крестятся, когда ты говоришь 666 ? 
Мы помогли тебе и поместили весь devil shit в одну беседку нашего сообщества, где ты можешь спокойно писать то, что так давно хотел обсудить:
https://vk.me/join/AJQ1d8dE8QyxXhH3trjodbFz                     с 8 Марта вас красотки ❤💋        И вот нас уже 5000,только вот вот недавно писал про 4к,все так быстро летит,что даже и речь не подготовил особо.
Ну что же родные мои,всем большое спасибо,буду и дальше продолжать радовать вас контентом,дальше только лучше 👻🖤🖤🖤          